疫情期間 有影響你追心怡女仔嗎?

因為可以做既活動少左好多又唔會睇戲又唔會行山
而且近排大家都要考試 可能2-3星期先會約一次各位近排係點維繫感情

兒女私情既野放埋一邊，打緊仗！

Gfhksdgm 2樣野都係唔做就會後悔一世

可以做既活動少左
你唔會行山，但我地會囉
同埋宜家都可以約出來食飯